收Nike React Element 87 Grey Blue

收Nike React Element 87 Grey Blue
US 10.5
TG:

Anyone sell?

有對9號要？

放 Nike React Element 87 Grey Blue
US11
$1690
telegram:
gor deal

收藍色9.5